老老實實 IRVING已經超越左CP3

勁到...